---
layout: "comment"
hidden: true
title: "16477"
date: "2012-02-26T13:56:08"
uploadBy:
- "chef8"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ja Peter helemaal correct. 

Het middendeel schuift uit door het draadeind en het derde deel wordt door touwen in en uit geschoven gaat tegelijk mee met het middendeel dus (motor heeft het zwaar eigenlijk moet er een in met een grotere vertraging in)

Mast schuift verder perfect in en uit.

Vr gr Ruurd